14歲少年寓所外牆練習游繩墮下 清醒送院 父母涉疏忽照顧被捕 (20:32)

下午2時許，一名14歲少年在鰂魚涌柏蕙苑康柏閣寓所外牆練習游繩之際，從高處墮下至2樓平台，清醒送院。警方到場，經調查後將其六旬父母拘捕，涉嫌疏忽照顧兒童。

據了解，該名少年早前在學校學游繩，今午在其13樓家中爬出外牆練習游繩，其父親則在2樓平台等候他，詎料游繩途中跌至平台，其母當時亦在家中。警方正調查少年在哪一層墮下。現場所見，大廈外牆遺下一條繩。

究竟佢地成家係咪都係智障？

cls
估唔到一直以黎ff既事真係有人做
仲要失手墜樓

其實條𡃁仔係咪好似電視劇咁綁住窗框或者枱腳就跳落樓

好撚癲

.....

估唔到屋企都可以玩遊繩

咁都唔死 大命
不過跌殘手腳慘過死

裸裝咁大膽嗎。。。

不如綁埋隻腳屋企玩笨豬跳
就算失手都起碼玩到一次

最慘係老豆老母同佢一齊癲

13樓跌落2樓執返條命已經好勁

好想知第時返學 啲同學會點笑佢

個腦係改花名
即時諗起蜘蛛俠

60歲個仔14歲

癲撚到唔係講緊幾層樓
係十三樓游落地下

第一眼睇新聞以為係個𡃁仔貪玩偷偷地去玩

點知成屋都痴撚線陪佢癲

諗住46歲更年期可以中出
點知中獎

我懷疑唔止一次

14歲受過咁勁嘅訓練

好想知邊間學校

感覺幾好玩
係咪挷得唔好/挷唔實

渣ga

練定都差唔多
當日Poly有班手足都係靠遊繩走

係咪條繩斷咗 張相嗰條咁短同跳樓有咩分別

成家都弱智

60歲先得個14歲仔
老來得子..
差d冇仔送..